 \documentclass[11pt]{report}

\usepackage[T2A]{fontenc}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[russian]{babel}

\usepackage{amsmath,amssymb}

\usepackage{graphicx}

\graphicspath{ {d:/HSE/OR/CW/CW5pict/} }

\oddsidemargin=-19mm

\topmargin=-30mm

\textheight 26cm 

\hsize 18cm

\textwidth 20cm

\begin{document}

\pagestyle{empty}

{\bf Индивидуальное задание.}

 
Построить графики функций $f(x)$ и $g(x)$, уточнить координаты точек пересечения, решая численно соответствующее уравнение. 
На  графике отметить и подписать буквами $A_1$, $A_2$, ... точки пересечения графиков.  . 

N1
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x \left(28 - x\right)}{32}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 7
\end{align*}

N2
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{x}{2} + 5\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{4} + \frac{13 x}{2} + 5
\end{align*}

N3
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + \frac{5 x}{8} + \frac{5}{16}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - \frac{x}{8} - \frac{85}{16}
\end{align*}

N4
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} + 4\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} - 2
\end{align*}

N5
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{32} + \frac{11 x}{16} + \frac{7}{32}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{32} + \frac{3 x}{16} - \frac{113}{32}
\end{align*}

N6
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{35}{16}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - \frac{x}{8} - \frac{85}{16}
\end{align*}

N7
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{18} + \frac{19 x}{18} + \frac{8}{9}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{18} - \frac{5 x}{18} - \frac{40}{9}
\end{align*}

N8
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{11 x}{9} - \frac{8}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + \frac{23 x}{9} - \frac{56}{9}
\end{align*}

N9
\begin{align*}
 f(x) = \frac{2 x^{2}}{9} + \frac{8 x}{9} - \frac{28}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} - \frac{20}{3}
\end{align*}

N10
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{32} + \frac{3 x}{4} - \frac{5}{8}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{32} - \frac{x}{2} - \frac{35}{8}
\end{align*}

N11
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{35}{16}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{16} + \frac{x}{8} - \frac{55}{16}
\end{align*}

N12
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{6} + \frac{5 x}{6} + 5\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{18} - \frac{5 x}{18} + \frac{5}{9}
\end{align*}

N13
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 1\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 6
\end{align*}

N14
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{10 x}{9} + \frac{74}{9}\\
 g(x) = \frac{2 \left(x + 1\right) \left(x + 3\right)}{3}
\end{align*}

N15
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(x + 6\right)}{16}\\
 g(x) = \frac{3 \left(x - 4\right) \left(x + 2\right)}{8}
\end{align*}

N16
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + 1\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + x - 6
\end{align*}

N17
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(x + 5\right)}{4}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(5 x + 1\right)}{4}
\end{align*}

N18
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + \frac{29}{4}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - x + \frac{5}{4}
\end{align*}

N19
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{19}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} - \frac{x}{9} - \frac{13}{9}
\end{align*}

N20
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{2} + 4 x + 12\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 8 x + 12
\end{align*}

N21
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + \frac{5 x}{2} + \frac{13}{4}\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 5 x - \frac{1}{2}
\end{align*}

N22
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{71}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + \frac{19 x}{9} + \frac{23}{9}
\end{align*}

N23
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + x + 7\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + x + 1
\end{align*}

N24
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} + 9\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} + 3
\end{align*}

N25
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(33 - x\right) \left(x + 3\right)}{32}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(15 x - 47\right)}{32}
\end{align*}

N26
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{35}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + \frac{23 x}{9} - \frac{29}{9}
\end{align*}

N27
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + \frac{3 x}{4} + \frac{33}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 1\right) \left(7 x + 9\right)}{16}
\end{align*}

N28
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(16 - x\right) \left(x + 2\right)}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(11 x - 8\right)}{8}
\end{align*}

N29
\begin{align*}
 f(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right) \left(x + 2\right)\\
 g(x) = 2 \left(x - 1\right) \left(x + 2\right)
\end{align*}

N30
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{2} + 2 x + 1\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 2 x - 3
\end{align*}

N31
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{28}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} - \frac{x}{9} - \frac{4}{9}
\end{align*}

N32
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + 3 x + 9\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + 9 x + 9
\end{align*}

N33
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + x + 1\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + x - 5
\end{align*}

N34
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + x + 1\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + x - 3
\end{align*}

N35
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + \frac{5 x}{2} + \frac{49}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 1\right) \left(11 x + 25\right)}{8}
\end{align*}

N36
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{11 x}{9} + \frac{73}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + \frac{19 x}{9} + \frac{41}{9}
\end{align*}

N37
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 4\right) \left(x + 5\right)}{6}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 4\right) \left(11 x - 1\right)}{18}
\end{align*}

N38
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(x + 6\right)}{4}\\
 g(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right) \left(3 x - 2\right)
\end{align*}

N39
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{6} + \frac{3 x}{2} + \frac{1}{3}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{43 x}{18} - \frac{29}{9}
\end{align*}

N40
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{58}{9}\\
 g(x) = \frac{8 x^{2}}{9} + \frac{28 x}{9} + \frac{2}{9}
\end{align*}

N41
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 2\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 7
\end{align*}

N42
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{115}{16}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 1\right) \left(7 x + 5\right)}{16}
\end{align*}

N43
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 8\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 1
\end{align*}

N44
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} - 2\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + \frac{3 x}{2} - 7
\end{align*}

N45
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + \frac{15}{4}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + \frac{11 x}{2} - \frac{9}{4}
\end{align*}

N46
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + 2 x + \frac{23}{8}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{8} + \frac{9 x}{2} - \frac{7}{8}
\end{align*}

N47
\begin{align*}
 f(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right) \left(x + 6\right)\\
 g(x) = 2 x^{2} + 10 x + 6
\end{align*}

N48
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{32} + \frac{x}{2} - \frac{19}{8}\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{32} - x - \frac{55}{8}
\end{align*}

N49
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + 2 x + \frac{55}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 1\right) \left(11 x + 25\right)}{8}
\end{align*}

N50
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 1\right) \left(x + 8\right)}{6}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{43 x}{18} - \frac{20}{9}
\end{align*}

N51
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(3 x + 20\right)}{8}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{8} + \frac{33 x}{4} + 5
\end{align*}

N52
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 1\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} - 7
\end{align*}

N53
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x \left(x + 4\right)}{2}\\
 g(x) = 2 x^{2} + 2 x - 6
\end{align*}

N54
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + \frac{9 x}{4} + 6\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{8} + \frac{37 x}{4} + 6
\end{align*}

N55
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + 3 x + 13\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + 9 x + 13
\end{align*}

N56
\begin{align*}
 f(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right) \left(x + 6\right)\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 8 x + 6
\end{align*}

N57
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + \frac{3 x}{4} + \frac{25}{4}\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} - \frac{x}{2} + \frac{5}{2}
\end{align*}

N58
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + x + \frac{33}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 2\right) \left(11 x + 6\right)}{32}
\end{align*}

N59
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + x + 10\\
 g(x) = 2 x^{2} + 10 x + 10
\end{align*}

N60
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{6} + \frac{3 x}{2} + \frac{13}{3}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{43 x}{18} + \frac{7}{9}
\end{align*}

N61
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 9\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + \frac{3 x}{2} + 2
\end{align*}

N62
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + x + 10\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + 9 x + 10
\end{align*}

N63
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + \frac{25}{4}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 2\right) \left(7 x - 2\right)}{16}
\end{align*}

N64
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + x + 9\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + x + 1
\end{align*}

N65
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{x}{2} + 4\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + \frac{15 x}{2} + 4
\end{align*}

N66
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{17}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{7 x}{3} - \frac{13}{3}
\end{align*}

N67
\begin{align*}
 f(x) = \frac{2 x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} + 6\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{4 x}{3} + 2
\end{align*}

N68
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + \frac{x}{2} + \frac{11}{4}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - x - \frac{7}{4}
\end{align*}

N69
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + 2 x + 6\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + 2 x - 2
\end{align*}

N70
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + \frac{3 x}{4} + 3\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{16} + \frac{3 x}{4} - 1
\end{align*}

N71
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{3}{16}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - \frac{x}{8} - \frac{117}{16}
\end{align*}

N72
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{18} + \frac{23 x}{18} + \frac{43}{9}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} - \frac{x}{18} - \frac{5}{9}
\end{align*}

N73
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + x + \frac{1}{8}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{32} - \frac{x}{2} - \frac{35}{8}
\end{align*}

N74
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{11 x}{9} - \frac{1}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} - \frac{5 x}{9} - \frac{65}{9}
\end{align*}

N75
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + x + 2\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + x - 4
\end{align*}

N76
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{5}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} - \frac{17}{3}
\end{align*}

N77
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{32} + \frac{13 x}{16} + \frac{229}{32}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{x}{16} + \frac{49}{32}
\end{align*}

N78
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x \left(x + 21\right)}{18}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} - 5
\end{align*}

N79
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{8} + \frac{3 x}{2} + \frac{69}{8}\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{8} + \frac{11 x}{2} + \frac{21}{8}
\end{align*}

N80
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x - 2\right) \left(3 x + 22\right)}{32}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{32} - \frac{x}{2} - \frac{35}{8}
\end{align*}

N81
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{18} + \frac{23 x}{18} + \frac{20}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{6} + \frac{17 x}{6} - 4
\end{align*}

N82
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 1\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 7
\end{align*}

N83
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x \left(x + 8\right)}{8}\\
 g(x) = \frac{x^{2}}{2} + x - 6
\end{align*}

N84
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + x + 4\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + x - 2
\end{align*}

N85
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + x + \frac{49}{8}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} - \frac{3 x}{4} + \frac{7}{8}
\end{align*}

N86
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + x + \frac{57}{8}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} - \frac{3 x}{4} + \frac{15}{8}
\end{align*}

N87
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(3 x + 13\right)}{32}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(11 x - 27\right)}{32}
\end{align*}

N88
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 6\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + \frac{3 x}{2} - 1
\end{align*}

N89
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{58}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + \frac{26 x}{9} + \frac{10}{9}
\end{align*}

N90
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 8\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 1
\end{align*}

N91
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 6\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} - 2
\end{align*}

N92
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{8} + \frac{5 x}{4} + 10\\
 g(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(13 x + 40\right)}{8}
\end{align*}

N93
\begin{align*}
 f(x) = \frac{2 x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} - 2\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} - 7
\end{align*}

N94
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + 3 x + 13\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 8 x + 13
\end{align*}

N95
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{10 x}{9} + \frac{92}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{8 x}{3} + 4
\end{align*}

N96
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 8\\
 g(x) = \frac{x \left(7 x + 6\right)}{4}
\end{align*}

N97
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + 1\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + x - 6
\end{align*}

N98
\begin{align*}
 f(x) = \frac{2 x^{2}}{9} + \frac{16 x}{9} + \frac{5}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{8 x}{3} - 3
\end{align*}

N99
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} + 3\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{4 x}{3} - 4
\end{align*}

N100
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{11 x}{9} + \frac{8}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} - \frac{5 x}{9} - \frac{56}{9}
\end{align*}

N101
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{49}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{8 x}{3} + 1
\end{align*}

N102
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + \frac{5 x}{8} - \frac{27}{16}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{16} + \frac{x}{8} - \frac{87}{16}
\end{align*}

N103
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + \frac{5 x}{2} + \frac{1}{8}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{8} + 5 x - \frac{29}{8}
\end{align*}

N104
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{9 x}{8} - \frac{1}{16}\\
 g(x) = \frac{x^{2}}{2} - \frac{17}{2}
\end{align*}

N105
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(16 - x\right) \left(x + 4\right)}{16}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 4\right) \left(5 x - 8\right)}{16}
\end{align*}

N106
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + 4\\
 g(x) = \frac{x^{2}}{2} + x - 5
\end{align*}

N107
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(x + 6\right)}{4}\\
 g(x) = \left(\frac{x}{2} + 1\right) \left(3 x - 2\right)
\end{align*}

N108
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{3}{16}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{16} - \frac{x}{8} - \frac{117}{16}
\end{align*}

N109
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + \frac{5}{4}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{16} - \frac{x}{2} - \frac{13}{4}
\end{align*}

N110
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{10 x}{9} + \frac{61}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} - \frac{2 x}{9} + \frac{13}{9}
\end{align*}

N111
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + 3 x + 12\\
 g(x) = 2 \left(x + 2\right) \left(x + 3\right)
\end{align*}

N112
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{67}{9}\\
 g(x) = \frac{8 x^{2}}{9} + \frac{28 x}{9} + \frac{11}{9}
\end{align*}

N113
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} - \frac{17}{9}\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} - \frac{x}{9} - \frac{49}{9}
\end{align*}

N114
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{49}{9}\\
 g(x) = \frac{8 x^{2}}{9} + \frac{28 x}{9} - \frac{7}{9}
\end{align*}

N115
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 2\right) \left(x + 3\right)}{6}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} - \frac{x}{18} - \frac{23}{9}
\end{align*}

N116
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(x + 13\right)}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(11 x + 3\right)}{8}
\end{align*}

N117
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 6\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} - 2
\end{align*}

N118
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + x + 7\\
 g(x) = \frac{5 x^{2}}{9} + x + 3
\end{align*}

N119
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{14 x}{9} + \frac{76}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} + \frac{8 x}{3} + 4
\end{align*}

N120
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} + 6\\
 g(x) = \frac{8 x^{2}}{9} + \frac{4 x}{3} - 1
\end{align*}

N121
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + \frac{29}{4}\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} - \frac{3 x}{4} + 2
\end{align*}

N122
\begin{align*}
 f(x) = \frac{2 x^{2}}{9} + \frac{16 x}{9} + \frac{77}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} + \frac{26 x}{9} + \frac{37}{9}
\end{align*}

N123
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{16} + x + 3\\
 g(x) = \left(\frac{x}{2} + 2\right) \left(x - 2\right)
\end{align*}

N124
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + \frac{9 x}{4} + 5\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{8} + \frac{37 x}{4} + 5
\end{align*}

N125
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} + 3\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{7 x}{6} - 3
\end{align*}

N126
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{2} + 2 x + 5\\
 g(x) = \frac{x \left(7 x + 8\right)}{4}
\end{align*}

N127
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 7\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{32} + \frac{7 x}{8} + 2
\end{align*}

N128
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{8} + \frac{3 x}{2} + \frac{77}{8}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{8} + \frac{9 x}{2} + \frac{41}{8}
\end{align*}

N129
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{7 x}{8} + \frac{19}{16}\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} - \frac{43}{8}
\end{align*}

N130
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + \frac{3 x}{2} + 7\\
 g(x) = \frac{3 x \left(x + 1\right)}{2}
\end{align*}

N131
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x \left(12 - x\right)}{16}\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + \frac{3 x}{4} - 7
\end{align*}

N132
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(10 - x\right) \left(x - 1\right)}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} - \frac{x}{3} - \frac{22}{3}
\end{align*}

N133
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{18} + \frac{23 x}{18} + \frac{56}{9}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{18} + \frac{47 x}{18} + \frac{8}{9}
\end{align*}

N134
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{9} + \frac{7 x}{9} + \frac{28}{9}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{9} - \frac{5 x}{9} - \frac{20}{9}
\end{align*}

N135
\begin{align*}
 f(x) = \frac{\left(24 - x\right) \left(x + 3\right)}{18}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 3\right) \left(13 x - 18\right)}{18}
\end{align*}

N136
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + x + \frac{33}{4}\\
 g(x) = \frac{3 \left(x + 1\right) \left(x + 2\right)}{2}
\end{align*}

N137
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{18} + \frac{19 x}{18} + \frac{28}{9}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{18} + \frac{43 x}{18} - \frac{20}{9}
\end{align*}

N138
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + \frac{17}{4}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 2\right) \left(5 x + 2\right)}{16}
\end{align*}

N139
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{8} + \frac{7 x}{4} + 8\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{8} + \frac{7 x}{4} + 1
\end{align*}

N140
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{4} + 2 x + 6\\
 g(x) = \frac{x \left(7 x + 8\right)}{4}
\end{align*}

N141
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{8} + \frac{5 x}{2} + \frac{65}{8}\\
 g(x) = \frac{\left(x + 1\right) \left(15 x + 29\right)}{8}
\end{align*}

N142
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{32} + \frac{15 x}{16} + \frac{35}{32}\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{32} - \frac{x}{16} - \frac{205}{32}
\end{align*}

N143
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + x + 11\\
 g(x) = \frac{3 x^{2}}{2} + 8 x + 11
\end{align*}

N144
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{9} + \frac{11 x}{9} + \frac{71}{9}\\
 g(x) = \frac{2 x^{2}}{3} - \frac{x}{3} + \frac{5}{3}
\end{align*}

N145
\begin{align*}
 f(x) = \frac{x^{2}}{18} + \frac{23 x}{18} + \frac{29}{9}\\
 g(x) = \frac{13 x^{2}}{18} + \frac{47 x}{18} - \frac{19}{9}
\end{align*}

N146
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + \frac{9 x}{8} + \frac{111}{16}\\
 g(x) = \frac{\left(x - 1\right) \left(7 x + 9\right)}{16}
\end{align*}

N147
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{8} + \frac{3 x}{2} + \frac{85}{8}\\
 g(x) = \frac{11 x^{2}}{8} + \frac{9 x}{2} + \frac{49}{8}
\end{align*}

N148
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{16} + x + 1\\
 g(x) = \frac{x^{2}}{2} + x - 8
\end{align*}

N149
\begin{align*}
 f(x) = \frac{3 x^{2}}{32} + \frac{x}{2} + \frac{45}{8}\\
 g(x) = \frac{15 x^{2}}{32} - x + \frac{9}{8}
\end{align*}

N150
\begin{align*}
 f(x) = - \frac{x^{2}}{4} + x + \frac{25}{4}\\
 g(x) = \frac{7 x^{2}}{4} + 5 x + \frac{1}{4}
\end{align*}

\end{document}